Технологии:
 Серверная часть: Node JS, MongoDB(mongoose), Express JS;
 Клиентская часть: EJS-отображение, Jquery, JS

Делал по парадигме MVC.
Стили и классы для клиентской части описаны в '/public/stylesheets'.
Рендерил данные из контроллера на прямую в файл ejs (по коду все ясно видно).
	
После извлечения из zip-файла требуемые команды:
1) npm i

Для запуска приложения требуемая команда:
1) node app.js